有冇人有胃下垂？

係咪無得醫？有冇得減輕徵狀？

有咩徵狀